<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="app_name">SWAP</string>

    <string name="menu_connect">POŁĄCZ</string>
    <string name="menu_statistics">STATYSTYKI</string>
    <string name="menu_help">POMOC</string>
    <string name="menu_exit">WYJŚCIE</string>
    
    <string name="player_number">NR ZAWODNIKA</string>
    <string name="pass_number">LICZBA PODAŃ</string>
    <string name="shot_number">LICZBA STRZAŁÓW</string>
    <string name="slide_number">LICZBA WŚLIZGÓW</string>
    <string name="running_time">CZAS BIEGU [MIN]</string>
    <string name="jogging_time">CZAS TRUCHTU [MIN]</string>
    <string name="march_time">CZAS MARSZU [MIN]</string>

    <string name="zero">0</string>

    <string name="help_text"><b>SWAP - System Wykrywania Aktywności Piłkarza</b> umożliwia zbieranie danych pochodzących z czujników inercyjnych
        i ich klasyfikację za pomocą sztucznej sieci neuronowej. Dane z czujników umieszczonych w opasce zamocowanej na nodze piłkarza są
        przesyłane do aplikacji mobilnej, która przekazuje je do serwera. Na serwerze ma miejsce ich klasyfikacja (wykrycie aktywności
        zawodnika) oraz zapis wyników klasyfikacji do bazy danych. Aplikacja umożliwia ponadto pobranie z bazy danych
        informacji na temat konkretnego zawodnika.\n\nPrzycisk <b>POŁĄCZ</b> inicjuje nawiązanie połączenia z urządzeniem znajdującym się
        na nodze zawodnika oraz pobór danych z czujników (akcelerometru i żyroskopu), a także cykliczne przekazywanie ich do serwera. Dane
        między czujnikami a aplikacją są przesyłane z wykorzystaniem Bluetootha Low Energy, natomiast między aplikacją
        a serwerem - przy użyciu protokołu sieciowego TCP.\n\n<b>STATYSTYKI</b>
        umożliwiają użytkownikowi pobranie z bazy danych informacji (liczba strzałów, czas biegu, itp.) na temat konkretnego zawodnika.
        Informacje uzyskuje się podając numer zawodnika oraz przedział czasowy, z którego mają pochodzić dane.\n\nPrzycisk
        <b>WYJŚCIE</b> powoduje zakończenie działania aplikacji.
    </string>
</resources>
